天氣一乾就好多頭皮

呢排天氣凍又乾燥 個頭有時會小小痕
一R就落雪咁好多頭皮
用緊alplecin 乾燥果隻洗頭水都係無幫助
有冇邊隻好用

一樣呀 屌你

兩款男女都用得 敏感/頭屑問題可以用

但另一個問題可能係清用水太熱？太熱都會引起乾燥，試吓唔好水咁熱先 個兩隻洗頭水都貴

妳髮如雪 淒美了離別
我焚香感動了誰
邀明月 讓回憶皎潔
愛在月光下完美
妳髮如雪 紛飛了眼淚
我等待蒼老了誰
紅塵醉 微醺的歲月
我用無悔 刻永世愛妳的碑

從今天起不洗頭 只為在聖誕節那天為你下一場雪

Thanks 試下先
熱水有留意 已經用溫水 但都係咁